比人告暴動圍爐取暖區

你地點

手足注意唔好亂講野

起底，有可疑，大家小心

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

好鬼

拉

拉 啱啱冇撳到不推文

星級回覆

Good night sir

屌你老母仆街死全家

唔好亂講野

你係邊個? 想套料?

on9先係child登講呢d野

唔記得不推文添屌

我冇嘢講，sir！
拉！